成日講要爭取民主就係要投票 有得投時你叫人唔好投

呢班一定唔係同路人
5個月啦

最後呢2日先上黎連登扮割蓆 帶風向

呢5個月 泛民做過mud
黃絲 勇武都好清楚

5個月時間的經歷 比你用2日時間影響

嗰啲人真係弱智

真 點撚樣都唔會唔投票 唔投嗰啲係弱智仔 比藍絲更垃圾

明明有票投都唔投 仲學人要民主

高登時代已經有
全部選戰時特別活躍
選完個班人全部靜晒
當年高登氣氛仲差
叫人投就一班人話你含撚
連登好好多

大話講100次會洗到腦 公投前夕要團結 小心不投撚白票撚投建制撚

好多5毛，連登仔醒目d
約定聽朝去投票

講真 要影響人 唔該去香討 bk

嚟連登割蓆

過去香討就圍爐，喺連登就畀人屌

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多